女人真係好恐怖 男友係靚仔醫生都勾佬

佢誤會我好有錢
於是想引我同佢上床

你up乜春

有條女男友係靚仔醫生
但誤會我好有錢
於是引我同佢上床

聽日好去覆診啦屌你老母

FF post??

唔信咪算

No

有時啲女貪新鮮，好似signal wong, 有個靚老婆都偷食la

似係你誤會左佢

Gay post
Btw 記得覆診

叫你躝返上病床，你就以為人地想同你上床

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味on99

關你撚事
躝返上大陸

樓主痴撚線 請善用起底功能

貪錢多

真事

女人真係好恐怖
無開口就係男人誤會

閲讀理解零分

傻傻地

條女唔知我有精神病

屌，我睇咗做條女嘅男朋友去咗勾佬

隱性gay

咁你咪當快餐對你有咩影響？